msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: SexyBookmarks 正體中文 (Traditional Chinese)\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: http://wordpress.org/tag/sexybookmarks\n"
"POT-Creation-Date: 2009-12-27 20:02+0000\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: Pseric <pserics@gmail.com>\n"
"Language-Team: Pseric <pserics@gmail.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: TAIWAN\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"

#: includes/bookmarks-data.php:5
#: includes/bookmarks-data.php:10
#: includes/bookmarks-data.php:15
#: includes/bookmarks-data.php:20
#: includes/bookmarks-data.php:25
#: includes/bookmarks-data.php:30
#: includes/bookmarks-data.php:35
#: includes/bookmarks-data.php:40
#: includes/bookmarks-data.php:45
#: includes/bookmarks-data.php:50
#: includes/bookmarks-data.php:55
#: includes/bookmarks-data.php:60
#: includes/bookmarks-data.php:65
#: includes/bookmarks-data.php:70
#: includes/bookmarks-data.php:85
#: includes/bookmarks-data.php:90
#: includes/bookmarks-data.php:95
#: includes/bookmarks-data.php:100
#: includes/bookmarks-data.php:105
#: includes/bookmarks-data.php:110
#: includes/bookmarks-data.php:115
#: includes/bookmarks-data.php:120
#: includes/bookmarks-data.php:125
#: includes/bookmarks-data.php:130
#: includes/bookmarks-data.php:135
#: includes/bookmarks-data.php:140
#: includes/bookmarks-data.php:145
#: includes/bookmarks-data.php:150
#: includes/bookmarks-data.php:155
#: includes/bookmarks-data.php:160
#: includes/bookmarks-data.php:165
#: includes/bookmarks-data.php:170
#: includes/bookmarks-data.php:175
#: includes/bookmarks-data.php:180
#: includes/bookmarks-data.php:185
#: includes/bookmarks-data.php:190
#: includes/bookmarks-data.php:195
#: includes/bookmarks-data.php:200
#: includes/bookmarks-data.php:205
#: includes/bookmarks-data.php:210
#: includes/bookmarks-data.php:215
#: includes/bookmarks-data.php:220
#: includes/bookmarks-data.php:225
#: includes/bookmarks-data.php:230
#: includes/bookmarks-data.php:235
#: includes/bookmarks-data.php:240
#: includes/bookmarks-data.php:245
#: includes/bookmarks-data.php:250
#: includes/bookmarks-data.php:255
#: includes/bookmarks-data.php:260
#: includes/bookmarks-data.php:265
#: includes/bookmarks-data.php:270
#: includes/bookmarks-data.php:275
#: includes/bookmarks-data.php:280
#: includes/bookmarks-data.php:285
#: includes/bookmarks-data.php:290
#: includes/bookmarks-data.php:295
#: includes/bookmarks-data.php:300
#: includes/bookmarks-data.php:305
#: includes/bookmarks-data.php:310
#: includes/bookmarks-data.php:315
#: includes/bookmarks-data.php:320
#: includes/bookmarks-data.php:325
#: includes/bookmarks-data.php:330
#: includes/bookmarks-data.php:335
#: includes/bookmarks-data.php:340
#: includes/bookmarks-data.php:345
#: includes/bookmarks-data.php:350
#: includes/bookmarks-data.php:355
#: includes/bookmarks-data.php:360
#: includes/bookmarks-data.php:365
#: includes/bookmarks-data.php:370
#: includes/bookmarks-data.php:375
#: includes/bookmarks-data.php:380
#: includes/bookmarks-data.php:385
msgid "Check this box to include "
msgstr "選擇該項"

#: includes/bookmarks-data.php:5
#: includes/bookmarks-data.php:6
msgid "Script &amp; Style"
msgstr "Script &amp; 樣式"

#: includes/bookmarks-data.php:5
#: includes/bookmarks-data.php:10
#: includes/bookmarks-data.php:15
#: includes/bookmarks-data.php:20
#: includes/bookmarks-data.php:25
#: includes/bookmarks-data.php:30
#: includes/bookmarks-data.php:35
#: includes/bookmarks-data.php:40
#: includes/bookmarks-data.php:45
#: includes/bookmarks-data.php:50
#: includes/bookmarks-data.php:55
#: includes/bookmarks-data.php:60
#: includes/bookmarks-data.php:65
#: includes/bookmarks-data.php:70
#: includes/bookmarks-data.php:75
#: includes/bookmarks-data.php:80
#: includes/bookmarks-data.php:85
#: includes/bookmarks-data.php:90
#: includes/bookmarks-data.php:95
#: includes/bookmarks-data.php:100
#: includes/bookmarks-data.php:105
#: includes/bookmarks-data.php:110
#: includes/bookmarks-data.php:115
#: includes/bookmarks-data.php:120
#: includes/bookmarks-data.php:125
#: includes/bookmarks-data.php:130
#: includes/bookmarks-data.php:135
#: includes/bookmarks-data.php:140
#: includes/bookmarks-data.php:145
#: includes/bookmarks-data.php:150
#: includes/bookmarks-data.php:155
#: includes/bookmarks-data.php:160
#: includes/bookmarks-data.php:165
#: includes/bookmarks-data.php:170
#: includes/bookmarks-data.php:175
#: includes/bookmarks-data.php:180
#: includes/bookmarks-data.php:185
#: includes/bookmarks-data.php:190
#: includes/bookmarks-data.php:195
#: includes/bookmarks-data.php:200
#: includes/bookmarks-data.php:205
#: includes/bookmarks-data.php:210
#: includes/bookmarks-data.php:215
#: includes/bookmarks-data.php:220
#: includes/bookmarks-data.php:225
#: includes/bookmarks-data.php:230
#: includes/bookmarks-data.php:235
#: includes/bookmarks-data.php:240
#: includes/bookmarks-data.php:245
#: includes/bookmarks-data.php:250
#: includes/bookmarks-data.php:255
#: includes/bookmarks-data.php:260
#: includes/bookmarks-data.php:265
#: includes/bookmarks-data.php:270
#: includes/bookmarks-data.php:275
#: includes/bookmarks-data.php:280
#: includes/bookmarks-data.php:285
#: includes/bookmarks-data.php:290
#: includes/bookmarks-data.php:295
#: includes/bookmarks-data.php:300
#: includes/bookmarks-data.php:305
#: includes/bookmarks-data.php:310
#: includes/bookmarks-data.php:315
#: includes/bookmarks-data.php:320
#: includes/bookmarks-data.php:325
#: includes/bookmarks-data.php:330
#: includes/bookmarks-data.php:335
#: includes/bookmarks-data.php:340
#: includes/bookmarks-data.php:345
#: includes/bookmarks-data.php:350
#: includes/bookmarks-data.php:355
#: includes/bookmarks-data.php:360
#: includes/bookmarks-data.php:365
#: includes/bookmarks-data.php:370
#: includes/bookmarks-data.php:375
#: includes/bookmarks-data.php:380
#: includes/bookmarks-data.php:385
msgid " in your bookmarking menu"
msgstr "在你的分享選單裡"

#: includes/bookmarks-data.php:6
#: includes/bookmarks-data.php:61
#: includes/bookmarks-data.php:141
#: includes/bookmarks-data.php:181
#: includes/bookmarks-data.php:241
#: includes/bookmarks-data.php:246
#: includes/bookmarks-data.php:251
#: includes/bookmarks-data.php:256
#: includes/bookmarks-data.php:306
#: includes/bookmarks-data.php:321
#: includes/bookmarks-data.php:331
#: includes/bookmarks-data.php:336
#: includes/bookmarks-data.php:356
msgid "Submit this to "
msgstr "提交到"

#: includes/bookmarks-data.php:10
#: includes/bookmarks-data.php:11
msgid "Blinklist"
msgstr "Blinklist"

#: includes/bookmarks-data.php:11
#: includes/bookmarks-data.php:16
#: includes/bookmarks-data.php:31
#: includes/bookmarks-data.php:46
#: includes/bookmarks-data.php:51
#: includes/bookmarks-data.php:66
#: includes/bookmarks-data.php:91
#: includes/bookmarks-data.php:101
#: includes/bookmarks-data.php:121
#: includes/bookmarks-data.php:126
#: includes/bookmarks-data.php:131
#: includes/bookmarks-data.php:146
#: includes/bookmarks-data.php:156
#: includes/bookmarks-data.php:211
#: includes/bookmarks-data.php:261
#: includes/bookmarks-data.php:266
#: includes/bookmarks-data.php:286
#: includes/bookmarks-data.php:346
#: includes/bookmarks-data.php:366
#: includes/bookmarks-data.php:386
msgid "Share this on "
msgstr "分享到"

#: includes/bookmarks-data.php:15
msgid "Delicious"
msgstr "Delicious"

#: includes/bookmarks-data.php:16
msgid "del.icio.us"
msgstr "del.icio.us"

#: includes/bookmarks-data.php:20
msgid "Digg"
msgstr "Digg"

#: includes/bookmarks-data.php:21
msgid "Digg this!"
msgstr "Digg this!"

#: includes/bookmarks-data.php:25
#: includes/bookmarks-data.php:26
msgid "Diigo"
msgstr "Diigo"

#: includes/bookmarks-data.php:26
msgid "Post this on "
msgstr "發佈到"

#: includes/bookmarks-data.php:30
#: includes/bookmarks-data.php:31
msgid "Reddit"
msgstr "Reddit"

#: includes/bookmarks-data.php:35
msgid "Yahoo! Buzz"
msgstr "Yahoo! Buzz"

#: includes/bookmarks-data.php:36
msgid "Buzz up!"
msgstr "Buzz up!"

#: includes/bookmarks-data.php:40
msgid "Stumbleupon"
msgstr "Stumbleupon"

#: includes/bookmarks-data.php:41
msgid "Stumble upon something good? Share it on StumbleUpon"
msgstr "Stumble upon something good? Share it on StumbleUpon"

#: includes/bookmarks-data.php:45
#: includes/bookmarks-data.php:46
msgid "Technorati"
msgstr "Technorati"

#: includes/bookmarks-data.php:50
#: includes/bookmarks-data.php:51
msgid "Mixx"
msgstr "Mixx"

#: includes/bookmarks-data.php:55
#: includes/bookmarks-data.php:56
msgid "MySpace"
msgstr "MySpace"

#: includes/bookmarks-data.php:56
#: includes/bookmarks-data.php:201
#: includes/bookmarks-data.php:226
#: includes/bookmarks-data.php:376
msgid "Post this to "
msgstr "發佈到"

#: includes/bookmarks-data.php:60
#: includes/bookmarks-data.php:61
msgid "DesignFloat"
msgstr "DesignFloat"

#: includes/bookmarks-data.php:65
#: includes/bookmarks-data.php:66
msgid "Facebook"
msgstr "Facebook"

#: includes/bookmarks-data.php:70
msgid "Twitter"
msgstr "Twitter"

#: includes/bookmarks-data.php:71
msgid "Tweet This!"
msgstr "Tweet This!"

#: includes/bookmarks-data.php:75
#: includes/bookmarks-data.php:80
msgid "Check this box to include the "
msgstr "選擇該項"

#: includes/bookmarks-data.php:75
msgid "\"Email to a Friend\" link"
msgstr "\"Email 給朋友\" 連結"

#: includes/bookmarks-data.php:76
msgid "Email this to a friend?"
msgstr "Email 這篇文章給朋友嗎？"

#: includes/bookmarks-data.php:80
#: includes/bookmarks-data.php:81
msgid "ToMuse"
msgstr "ToMuse"

#: includes/bookmarks-data.php:81
msgid "Suggest this article to "
msgstr "提交這篇文章到"

#: includes/bookmarks-data.php:85
msgid "a 'Subscribe to Comments' link"
msgstr "一個 '訂閱留言' 連結"

#: includes/bookmarks-data.php:86
msgid "Subscribe to the comments for this post?"
msgstr "訂閱這篇文章的留言？"

#: includes/bookmarks-data.php:90
#: includes/bookmarks-data.php:91
msgid "Linkedin"
msgstr "Linkedin"

#: includes/bookmarks-data.php:95
#: includes/bookmarks-data.php:96
msgid "Newsvine"
msgstr "Newsvine"

#: includes/bookmarks-data.php:96
msgid "Seed this on "
msgstr "發佈到"

#: includes/bookmarks-data.php:100
#: includes/bookmarks-data.php:101
msgid "Devmarks"
msgstr "Devmarks"

#: includes/bookmarks-data.php:105
#: includes/bookmarks-data.php:106
msgid "Google Bookmarks"
msgstr "Google Bookmarks"

#: includes/bookmarks-data.php:106
#: includes/bookmarks-data.php:111
#: includes/bookmarks-data.php:116
#: includes/bookmarks-data.php:161
#: includes/bookmarks-data.php:166
#: includes/bookmarks-data.php:171
#: includes/bookmarks-data.php:176
#: includes/bookmarks-data.php:196
#: includes/bookmarks-data.php:371
msgid "Add this to "
msgstr "新增到"

#: includes/bookmarks-data.php:110
#: includes/bookmarks-data.php:111
msgid "Mister Wong"
msgstr "Mister Wong"

#: includes/bookmarks-data.php:115
#: includes/bookmarks-data.php:116
msgid "Izeby"
msgstr "Izeby"

#: includes/bookmarks-data.php:120
#: includes/bookmarks-data.php:121
msgid "Tipd"
msgstr "Tipd"

#: includes/bookmarks-data.php:125
#: includes/bookmarks-data.php:126
msgid "PFBuzz"
msgstr "PFBuzz"

#: includes/bookmarks-data.php:130
#: includes/bookmarks-data.php:131
msgid "FriendFeed"
msgstr "FriendFeed"

#: includes/bookmarks-data.php:135
#: includes/bookmarks-data.php:136
msgid "BlogMarks"
msgstr "BlogMarks"

#: includes/bookmarks-data.php:136
msgid "Mark this on "
msgstr "標記到"

#: includes/bookmarks-data.php:140
#: includes/bookmarks-data.php:141
msgid "Twittley"
msgstr "Twittley"

#: includes/bookmarks-data.php:145
#: includes/bookmarks-data.php:146
msgid "Fwisp"
msgstr "Fwisp"

#: includes/bookmarks-data.php:150
#: includes/bookmarks-data.php:151
msgid "DesignMoo"
msgstr "DesignMoo"

#: includes/bookmarks-data.php:151
msgid "Moo this on "
msgstr "Moo this on "

#: includes/bookmarks-data.php:155
#: includes/bookmarks-data.php:156
msgid "BobrDobr"
msgstr "BobrDobr"

#: includes/bookmarks-data.php:155
#: includes/bookmarks-data.php:160
#: includes/bookmarks-data.php:165
#: includes/bookmarks-data.php:170
#: includes/bookmarks-data.php:175
msgid " (Russian)"
msgstr " (Russian)"

#: includes/bookmarks-data.php:160
#: includes/bookmarks-data.php:161
msgid "Yandex.Bookmarks"
msgstr "Yandex.Bookmarks"

#: includes/bookmarks-data.php:165
#: includes/bookmarks-data.php:166
msgid "Memory.ru"
msgstr "Memory.ru"

#: includes/bookmarks-data.php:170
#: includes/bookmarks-data.php:171
msgid "100 bookmarks"
msgstr "100 bookmarks"

#: includes/bookmarks-data.php:175
#: includes/bookmarks-data.php:176
msgid "MyPlace"
msgstr "MyPlace"

#: includes/bookmarks-data.php:180
#: includes/bookmarks-data.php:181
msgid "Hacker News"
msgstr "Hacker News"

#: includes/bookmarks-data.php:185
#: includes/bookmarks-data.php:186
msgid "Print Friendly"
msgstr "Print Friendly"

#: includes/bookmarks-data.php:186
msgid "Send this page to "
msgstr "Send this page to "

#: includes/bookmarks-data.php:190
msgid "Design Bump"
msgstr "Design Bump"

#: includes/bookmarks-data.php:191
msgid "Bump this on "
msgstr "Bump this on "

#: includes/bookmarks-data.php:191
msgid "DesignBump"
msgstr "DesignBump"

#: includes/bookmarks-data.php:195
#: includes/bookmarks-data.php:196
msgid "Ning"
msgstr "Ning"

#: includes/bookmarks-data.php:200
#: includes/bookmarks-data.php:201
msgid "Identica"
msgstr "Identica"

#: includes/bookmarks-data.php:205
#: includes/bookmarks-data.php:206
msgid "Xerpi"
msgstr "Xerpi"

#: includes/bookmarks-data.php:206
msgid "Save this to "
msgstr "Save this to "

#: includes/bookmarks-data.php:210
#: includes/bookmarks-data.php:211
msgid "Wikio"
msgstr "Wikio"

#: includes/bookmarks-data.php:215
#: includes/bookmarks-data.php:216
msgid "TechMeme"
msgstr "TechMeme"

#: includes/bookmarks-data.php:216
msgid "Tip this to "
msgstr "Tip this to "

#: includes/bookmarks-data.php:220
#: includes/bookmarks-data.php:221
msgid "Sphinn"
msgstr "Sphinn"

#: includes/bookmarks-data.php:221
msgid "Sphinn this on "
msgstr "Sphinn this on "

#: includes/bookmarks-data.php:225
#: includes/bookmarks-data.php:226
msgid "Posterous"
msgstr "Posterous"

#: includes/bookmarks-data.php:230
#: includes/bookmarks-data.php:231
msgid "Global Grind"
msgstr "Global Grind"

#: includes/bookmarks-data.php:231
msgid "Grind this! on "
msgstr "Grind this! on "

#: includes/bookmarks-data.php:235
#: includes/bookmarks-data.php:236
msgid "Ping.fm"
msgstr "Ping.fm"

#: includes/bookmarks-data.php:236
msgid "Ping this on "
msgstr "Ping this on "

#: includes/bookmarks-data.php:240
#: includes/bookmarks-data.php:241
msgid "NUjij"
msgstr "NUjij"

#: includes/bookmarks-data.php:240
#: includes/bookmarks-data.php:245
msgid " (Dutch)"
msgstr " (Dutch)"

#: includes/bookmarks-data.php:245
#: includes/bookmarks-data.php:246
msgid "eKudos"
msgstr "eKudos"

#: includes/bookmarks-data.php:250
#: includes/bookmarks-data.php:251
msgid "Netvouz"
msgstr "Netvouz"

#: includes/bookmarks-data.php:255
#: includes/bookmarks-data.php:256
msgid "Netvibes"
msgstr "Netvibes"

#: includes/bookmarks-data.php:260
#: includes/bookmarks-data.php:261
msgid "Fleck"
msgstr "Fleck"

#: includes/bookmarks-data.php:265
#: includes/bookmarks-data.php:266
msgid "Blogosphere News"
msgstr "Blogosphere News"

#: includes/bookmarks-data.php:270
msgid "Web Blend"
msgstr "Web Blend"

#: includes/bookmarks-data.php:271
msgid "Blend this!"
msgstr "Blend this!"

#: includes/bookmarks-data.php:275
msgid "Wykop"
msgstr "Wykop"

#: includes/bookmarks-data.php:275
msgid " (Polish)"
msgstr " (Polish)"

#: includes/bookmarks-data.php:276
msgid "Add this to Wykop!"
msgstr "Add this to Wykop!"

#: includes/bookmarks-data.php:280
msgid "BlogEngage"
msgstr "BlogEngage"

#: includes/bookmarks-data.php:281
msgid "Engage with this article!"
msgstr "Engage with this article!"

#: includes/bookmarks-data.php:285
#: includes/bookmarks-data.php:286
msgid "Hyves"
msgstr "Hyves"

#: includes/bookmarks-data.php:290
#: includes/bookmarks-data.php:291
msgid "Pusha"
msgstr "Pusha"

#: includes/bookmarks-data.php:290
msgid " (Swedish)"
msgstr " (Swedish)"

#: includes/bookmarks-data.php:291
msgid "Push this on "
msgstr "Push this on "

#: includes/bookmarks-data.php:295
#: includes/bookmarks-data.php:296
msgid "Hatena Bookmarks"
msgstr "Hatena Bookmarks"

#: includes/bookmarks-data.php:295
msgid " (Japanese)"
msgstr " (Japanese)"

#: includes/bookmarks-data.php:296
msgid "Bookmarks this on "
msgstr "Bookmarks this on "

#: includes/bookmarks-data.php:300
#: includes/bookmarks-data.php:301
msgid "MyLinkVault"
msgstr "MyLinkVault"

#: includes/bookmarks-data.php:301
msgid "Store this link on "
msgstr "Store this link on "

#: includes/bookmarks-data.php:305
#: includes/bookmarks-data.php:306
msgid "SlashDot"
msgstr "SlashDot"

#: includes/bookmarks-data.php:310
#: includes/bookmarks-data.php:311
msgid "Squidoo"
msgstr "Squidoo"

#: includes/bookmarks-data.php:311
msgid "Add to a lense on "
msgstr "Add to a lense on "

#: includes/bookmarks-data.php:315
#: includes/bookmarks-data.php:316
msgid "Propeller"
msgstr "Propeller"

#: includes/bookmarks-data.php:316
msgid "Submit this story to "
msgstr "Submit this story to "

#: includes/bookmarks-data.php:320
#: includes/bookmarks-data.php:321
msgid "FAQpal"
msgstr "FAQpal"

#: includes/bookmarks-data.php:325
#: includes/bookmarks-data.php:326
msgid "Evernote"
msgstr "Evernote"

#: includes/bookmarks-data.php:326
msgid "Clip this to "
msgstr "Clip this to "

#: includes/bookmarks-data.php:330
#: includes/bookmarks-data.php:331
msgid "Meneame"
msgstr "Meneame"

#: includes/bookmarks-data.php:330
#: includes/bookmarks-data.php:335
msgid " (Spanish)"
msgstr " (Spanish)"

#: includes/bookmarks-data.php:335
#: includes/bookmarks-data.php:336
msgid "Bitacoras"
msgstr "Bitacoras"

#: includes/bookmarks-data.php:340
#: includes/bookmarks-data.php:341
msgid "JumpTags"
msgstr "JumpTags"

#: includes/bookmarks-data.php:341
msgid "Submit this link to "
msgstr "Submit this link to "

#: includes/bookmarks-data.php:345
#: includes/bookmarks-data.php:346
msgid "Bebo"
msgstr "Bebo"

#: includes/bookmarks-data.php:350
#: includes/bookmarks-data.php:351
msgid "N4G"
msgstr "N4G"

#: includes/bookmarks-data.php:351
msgid "Submit tip to "
msgstr "Submit tip to "

#: includes/bookmarks-data.php:355
#: includes/bookmarks-data.php:356
msgid "Strands"
msgstr "Strands"

#: includes/bookmarks-data.php:360
#: includes/bookmarks-data.php:361
msgid "Orkut"
msgstr "Orkut"

#: includes/bookmarks-data.php:361
msgid "Promote this on "
msgstr "Promote this on "

#: includes/bookmarks-data.php:365
#: includes/bookmarks-data.php:366
msgid "Tumblr"
msgstr "Tumblr"

#: includes/bookmarks-data.php:370
#: includes/bookmarks-data.php:371
msgid "Stumpedia"
msgstr "Stumpedia"

#: includes/bookmarks-data.php:375
#: includes/bookmarks-data.php:376
msgid "Current"
msgstr "Current"

#: includes/bookmarks-data.php:380
#: includes/bookmarks-data.php:381
msgid "Blogger"
msgstr "Blogger"

#: includes/bookmarks-data.php:381
msgid "Blog this on "
msgstr "Blog this on "

#: includes/bookmarks-data.php:385
#: includes/bookmarks-data.php:386
msgid "Plurk"
msgstr "Plurk"

#: includes/public.php:169
msgid "an error occurred in SexyBookmarks"
msgstr "SexyBookmarks 出現一個錯誤"

#: includes/public.php:311
msgid "xtrastyle"
msgstr "xtrastyle"

#: includes/public.php:503
msgid "SexyBookmarks has been disabled on this page"
msgstr "SexyBookmarks 在這個頁面已被停用"

#: sexy-bookmarks.php:171
msgid "Your changes have been saved successfully!"
msgstr "你的變更已成功儲存！"

#: sexy-bookmarks.php:171
msgid "Maybe you would consider "
msgstr "也許你會考慮"

#: sexy-bookmarks.php:171
msgid "donating"
msgstr "贊助"

#: sexy-bookmarks.php:174
msgid "Please choose where you would like the menu to be displayed."
msgstr "請選擇你想要在哪顯示選單。"

#: sexy-bookmarks.php:175
msgid "You can't display the menu if you don't choose a few sites to add to it!"
msgstr "如果你不新增幾個網站，那麼選單將不會顯示！"

#: sexy-bookmarks.php:176
msgid "Please choose where you want the menu displayed."
msgstr "請選擇選單顯示在哪。"

#: sexy-bookmarks.php:180
msgid "You need to select the primary category for any articles submitted to Twittley."
msgstr "你需要為你發送到Twittley的文章選擇預設分類。"

#: sexy-bookmarks.php:181
msgid "You need to set at least 1 default tag for any articles submitted to Twittley."
msgstr "你需要為你發送到Twittley的文章至少選擇一個標籤。"

#: sexy-bookmarks.php:191
msgid "You must first download and activate the"
msgstr "你必須先下載並啟用"

#: sexy-bookmarks.php:191
msgid "Twitter Friendly Links Plugin"
msgstr "Twitter Friendly Links 外掛"

#: sexy-bookmarks.php:191
msgid "before hosting your own short URLs..."
msgstr "你自己的短網址（URLs）...."

#: sexy-bookmarks.php:226
msgid " Short URLs have been reset."
msgstr "短網址（URLs）已被重置。"

#: sexy-bookmarks.php:266
msgid "Enabled Networks"
msgstr "啟用網路服務"

#: sexy-bookmarks.php:270
msgid "Select the Networks to display. Drag to reorder."
msgstr "選擇要顯示的網路服務。拖曳以重新排序位置。"

#: sexy-bookmarks.php:273
msgid "All"
msgstr "全部"

#: sexy-bookmarks.php:274
msgid "None"
msgstr "無"

#: sexy-bookmarks.php:275
msgid "Most Popular"
msgstr "最熱門的"

#: sexy-bookmarks.php:276
msgid "Recommended"
msgstr "推薦的"

#: sexy-bookmarks.php:290
msgid "Functionality Settings"
msgstr "功能設定"

#: sexy-bookmarks.php:296
msgid "This will clear <u>ALL</u> short URLs. - Are you sure?"
msgstr "這會清除 <u>所有</u> 短網址。- 你確定嗎？"

#: sexy-bookmarks.php:299
#: sexy-bookmarks.php:458
#: sexy-bookmarks.php:461
#: sexy-bookmarks.php:512
#: sexy-bookmarks.php:593
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: sexy-bookmarks.php:299
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: sexy-bookmarks.php:303
msgid "Twitter Options:"
msgstr "Twitter 選項"

#: sexy-bookmarks.php:304
msgid "Twitter ID:"
msgstr "Twitter 帳號："

#: sexy-bookmarks.php:307
msgid "Which URL Shortener?"
msgstr "使用哪個短網址服務？"

#: sexy-bookmarks.php:329
msgid "Reset all Short URLs"
msgstr "重置所有短網址"

#: sexy-bookmarks.php:394
msgid "Yahoo! Buzz Defaults:"
msgstr "Yahoo! Buzz 預設選項"

#: sexy-bookmarks.php:395
msgid "Default Content Category:"
msgstr "預設內容分類："

#: sexy-bookmarks.php:415
msgid "Default Media Type:"
msgstr "預設媒體類型："

#: sexy-bookmarks.php:429
msgid "Twittley Defaults:"
msgstr "Twittley 預設選項"

#: sexy-bookmarks.php:430
msgid "Primary Content Category:"
msgstr "主要內容分類："

#: sexy-bookmarks.php:448
msgid "Enter a comma separated list of general tags which describe your site's posts as a whole. Try not to be too specific, as one post may fall into different \"tag categories\" than other posts."
msgstr "輸入以半形逗號分隔的標籤，用來描述你的網站。請不用太過具體，因為一篇文章可能屬於不同的\"標籤分類\"。"

#: sexy-bookmarks.php:449
msgid "This list is primarily used as a failsafe in case you forget to enter WordPress tags for a particular post, in which case this list of tags would be used so as to bring at least *somewhat* relevant search queries based on the general tags that you enter here."
msgstr "這個是在你忘記輸入標籤時會被使用的預設標籤，讓 *某些東西* 能夠搜尋到你的文章。"

#: sexy-bookmarks.php:449
msgid "Click here to close this message"
msgstr "點選這裡關閉訊息"

#: sexy-bookmarks.php:449
msgid "close"
msgstr "關閉"

#: sexy-bookmarks.php:451
msgid "Default Tags:"
msgstr "預設標籤："

#: sexy-bookmarks.php:452
#: sexy-bookmarks.php:591
msgid "Click here for help with this option"
msgstr "點選這裡以獲得幫助"

#: sexy-bookmarks.php:456
msgid "General Functionality Options:"
msgstr "一般功能選項："

#: sexy-bookmarks.php:457
msgid "Add nofollow to the links?"
msgstr "為連結加入 nofollow 屬性？"

#: sexy-bookmarks.php:459
#: sexy-bookmarks.php:462
#: sexy-bookmarks.php:513
#: sexy-bookmarks.php:517
#: sexy-bookmarks.php:594
msgid "No"
msgstr "否"

#: sexy-bookmarks.php:460
msgid "Open links in new window?"
msgstr "在新視窗開啟連結？"

#: sexy-bookmarks.php:469
msgid "Plugin Aesthetics"
msgstr "外掛美學"

#: sexy-bookmarks.php:474
msgid "Warning!"
msgstr "注意！"

#: sexy-bookmarks.php:475
msgid "This option is intended "
msgstr "此選項的功能"

#: sexy-bookmarks.php:475
msgid "STRICTLY"
msgstr "只適合"

#: sexy-bookmarks.php:475
msgid " for users who understand how to edit CSS/JS and intend to change/edit the associated images themselves. No support will be offered for this feature, as I cannot be held accountable for your coding/image-editing mistakes. Furthermore, this feature was implemented as a favor to the thousands of you who asked for such a feature, and as such, I would appreciate it if you could refrain from sending nasty emails when you break the plugin due to coding errors of your own."
msgstr "了解如何編輯CSS/JS或打算變更/修改外掛本身功能的進階使用者。在這個功能裡不提供任何的技術支援，因為我無法知道你的程式/圖片編輯上是否發生任何錯誤。"

#: sexy-bookmarks.php:476
msgid "How it works..."
msgstr "如何運作..."

#: sexy-bookmarks.php:477
msgid "Since you have chosen for the plugin to override the style settings with your own custom mods, it will now pull the files from the new folders it is going to create on your server as soon as you save your changes. The file/folder locations should be as follows:"
msgstr "在你選擇了自定義的模組後將會覆蓋原有的外掛樣式設定，你必須在伺服器端將檔案拉到新目錄以儲存你的設定。檔案/目錄位置應該如下："

#: sexy-bookmarks.php:488
msgid "Once you have saved your changes, you will be able to edit the image sprite that holds all of the icons for SexyBookmarks as well as the CSS which accompanies it. Just be sure that you do in fact edit the CSS if you edit the images, as it is unlikely the heights, widths, and background positions of the images will stay the same after you are done."
msgstr "一旦儲存你的變更，你將可以對圖片或是所有 SexyBookmarks 的圖示以及 CSS 進行編輯，請再三確認你所修改CSS內的長度、寬度與背景位置等等能夠讓圖片正確顯示。"

#: sexy-bookmarks.php:489
msgid "Just a quick note... When you edit the styles and images to include your own custom backgrounds, icons, and CSS styles, be aware that those changes will not be reflected on the plugin options page. In other words: when you select your networks to be displayed, or when you select the background image to use, it will still be displaying the images from the original plugin directory."
msgstr "只是一個提醒... 當你編輯 styles 或是圖片，包括你自訂的背景圖片、圖示或 CSS 風格等等，這些變化將不會反映在外掛選項頁面。換句話說，當你選擇要顯示的網路服務，或是當你選擇要使用的圖示時，在這裡仍然會顯示原始的圖片。"

#: sexy-bookmarks.php:491
msgid "If you happen to completely screw up the code, you can follow these directions to reset the plugin back to normal and try again if you wish:"
msgstr "如果你不幸把原始碼搞砸了，那麼可以依照這些指示來重置外掛，讓它恢復正常，如果你需要的話可以再試一次："

#: sexy-bookmarks.php:493
msgid "Login to your server via FTP or SSH. (whichever you are more comfortable with)"
msgstr "以 FTP 或 SSH 方式登入你的伺服器。（或是任何你習慣的方式）"

#: sexy-bookmarks.php:494
msgid "Navigate to your wp-content directory."
msgstr "瀏覽你的 wp-content 資料夾。"

#: sexy-bookmarks.php:495
msgid "Delete the directory named \"sexy-mods\"."
msgstr "刪除 \"sexy-mods\" 資料夾。"

#: sexy-bookmarks.php:496
msgid "Login to your WordPress dashboard."
msgstr "登入你的 WordPress 控制台。"

#: sexy-bookmarks.php:497
msgid "Go to the SexyBookmarks plugin options page. (settings->sexybookmarks)"
msgstr "前往 SexyBookmarks 外掛選項頁面。（設定 -> Sexybookmarks ）"

#: sexy-bookmarks.php:498
msgid "Deselect the \"Use custom mods\" option."
msgstr "將 \"使用自訂模組\" 選項取消。"

#: sexy-bookmarks.php:499
msgid "Save your changes."
msgstr "儲存你的變更。"

#: sexy-bookmarks.php:505
msgid "Override Styles With Custom Mods Instead?"
msgstr "以自訂模組覆蓋並取代原有樣式？"

#: sexy-bookmarks.php:510
msgid "jQuery Related Options"
msgstr "jQuery 相關設定"

#: sexy-bookmarks.php:511
msgid "Animate-expand multi-lined bookmarks?"
msgstr "滑鼠移到上方滑出效果，多行顯示？"

#: sexy-bookmarks.php:514
msgid "Auto-space/center the bookmarks?"
msgstr "自動空行/置中顯示？"

#: sexy-bookmarks.php:515
msgid "Space"
msgstr "空格"

#: sexy-bookmarks.php:516
msgid "Center"
msgstr "置中"

#: sexy-bookmarks.php:518
msgid "jQuery Compatibility Fix"
msgstr "jQuery 相容性修復"

#: sexy-bookmarks.php:519
msgid "Check this box ONLY if you notice jQuery being loaded twice in your source code!"
msgstr "當你發現 jQuery 在頁面裡被重複讀取兩次時請勾選本選項！"

#: sexy-bookmarks.php:522
msgid "Background Image Options"
msgstr "書籤圖示選項"

#: sexy-bookmarks.php:524
msgid "Use a background image?"
msgstr "使用書籤圖示？"

#: sexy-bookmarks.php:554
msgid "Menu Placement"
msgstr "選單配置"

#: sexy-bookmarks.php:560
msgid "Need help with this? Find it in the "
msgstr "需要協助？請到"

#: sexy-bookmarks.php:560
msgid "official install guide"
msgstr "官方安裝指南"

#: sexy-bookmarks.php:568
msgid "This feature is still in the experimental phase, so please "
msgstr "此功能仍在試驗階段，所以請"

#: sexy-bookmarks.php:568
msgid "report any bugs"
msgstr "回報任何bugs"

#: sexy-bookmarks.php:568
msgid "you may find"
msgstr "你可能會發現"

#: sexy-bookmarks.php:574
msgid "Menu Location (in relevance to content):"
msgstr "選單位置（相對於內容）："

#: sexy-bookmarks.php:575
msgid "Above Content"
msgstr "內容上方"

#: sexy-bookmarks.php:576
msgid "Below Content"
msgstr "內容下方"

#: sexy-bookmarks.php:577
msgid "Manual Mode"
msgstr "手動模式"

#: sexy-bookmarks.php:578
msgid "Posts, pages, or the whole shebang?"
msgstr "單篇文章、頁面或是整個網站？"

#: sexy-bookmarks.php:592
msgid "Show in RSS feed?"
msgstr "顯示在 RSS feed 裡？"

#: sexy-bookmarks.php:596
msgid "Hide menu from mobile browsers?"
msgstr "在手機瀏覽器裡隱藏選單？"

#: sexy-bookmarks.php:604
msgid "Save Changes"
msgstr "儲存變更"

#: sexy-bookmarks.php:610
msgid "Helpful Plugin Links"
msgstr "有用的外掛連結"

#: sexy-bookmarks.php:615
msgid "Installation &amp; Usage Guide"
msgstr "安裝 &amp; 使用指南"

#: sexy-bookmarks.php:616
msgid "Frequently Asked Questions"
msgstr "常見問題"

#: sexy-bookmarks.php:617
msgid "Bug Submission Form"
msgstr "Bug 提交表單"

#: sexy-bookmarks.php:618
msgid "Feature Request Form"
msgstr "功能請求表單"

#: sexy-bookmarks.php:619
msgid "Submit a Translation"
msgstr "提交一個翻譯語系"

#: sexy-bookmarks.php:620
msgid "Other SexyBookmarks Platforms"
msgstr "其他 SexyBookmarks 平台"

#: sexy-bookmarks.php:627
msgid "Support by Donating"
msgstr "捐款以支持我們"

#: sexy-bookmarks.php:631
msgid "If you like SexyBookmarks and wish to contribute towards it's continued development, you can use the form below to do so."
msgstr "如果你喜歡 SexyBookmarks 並希望它繼續開發，你可以使用以下功能。"

#: sexy-bookmarks.php:635
msgid "SexyBookmarks Development Support"
msgstr "SexyBookmarks 開發支援"

#: sexy-bookmarks.php:638
msgid "Please enter the URL you'd like me to link to if you are a top contributor."
msgstr "請輸入想要連結的網址，如果你的捐款達到一定金額時。"

#: sexy-bookmarks.php:640
msgid "Return to Your Dashboard"
msgstr "返回你的控制台"

#: sexy-bookmarks.php:644
msgid "Select Preset Amount? "
msgstr "選擇預設金額？"

#: sexy-bookmarks.php:657
msgid "Enter Custom Amount?"
msgstr "輸入自訂金額？"

#: sexy-bookmarks.php:663
msgid "Disable sponsor messages?"
msgstr "關閉贊助訊息？"

#: sexy-bookmarks.php:672
msgid "Top Supporters"
msgstr "Top 5 贊助者"

#: sexy-bookmarks.php:685
msgid "Shout-Outs"
msgstr "公告"

#: sexy-bookmarks.php:690
msgid "Fugue Icons: Pinvoke"
msgstr "Fugue Icons: Pinvoke"

#: sexy-bookmarks.php:691
msgid "Fugue Icon Sprite: Alison Barrett"
msgstr "Fugue Icon Sprite: Alison Barrett"

#: sexy-bookmarks.php:692
msgid "Original Skin Icons: Function"
msgstr "Original Skin Icons: Function"

#: sexy-bookmarks.php:693
msgid "Bug Patch: Artem Russakovskii"
msgstr "Bug Patch: Artem Russakovskii"

#: sexy-bookmarks.php:694
msgid "Twitter encoding fix: Gautam Gupta"
msgstr "Twitter encoding fix: Gautam Gupta"

#: sexy-bookmarks.php:695
msgid "bit.ly bug fix: Konstantin Kovshenin"
msgstr "bit.ly bug fix: Konstantin Kovshenin"

#: sexy-bookmarks.php:702
msgid "Translation Contributors"
msgstr "翻譯者"

#: sexy-bookmarks.php:707
msgid "RU Translation: Yuri Gribov"
msgstr "RU Translation: Yuri Gribov"

#: sexy-bookmarks.php:708
msgid "FR Translation: Maitre Mo"
msgstr "FR Translation: Maitre Mo"

#: sexy-bookmarks.php:709
msgid "RO Translation: Ghenciu Ciprian"
msgstr "RO Translation: Ghenciu Ciprian"

#: sexy-bookmarks.php:710
msgid "IT Translation: Carlo Veltri"
msgstr "IT Translation: Carlo Veltri"

#: sexy-bookmarks.php:711
msgid "ES Translation: Javier Pimienta"
msgstr "ES Translation: Javier Pimienta"

#: sexy-bookmarks.php:712
msgid "CN Translation: Joojen"
msgstr "CN Translation: Joojen"

#: sexy-bookmarks.php:713
msgid "IT Translation: Giovanni Zuccaro"
msgstr "IT Translation: Giovanni Zuccaro"

#: sexy-bookmarks.php:714
msgid "TR Translation: &#214;mer Taylan Tu&#287;ut"
msgstr "TR Translation: &#214;mer Taylan Tu&#287;ut"

#: sexy-bookmarks.php:715
msgid "DE Translation: Gunther Wegner"
msgstr "DE Translation: Gunther Wegner"

#: sexy-bookmarks.php:716
msgid "da-DK Translation: Mads Floe"
msgstr "da-DK Translation: Mads Floe"

#: sexy-bookmarks.php:717
msgid "NO Translation: Svend Olaf Olsen"
msgstr "NO Translation: Svend Olaf Olsen"

#: sexy-bookmarks.php:718
msgid "NL Translation: Martin van der Grond"
msgstr "NL Translation: Martin van der Grond"

